突發！啟德工商貿易大樓16樓有職員疑中武漢肺炎

16樓工貿署有兩個職員疑似中招，其中一個燒到38.3度，尋晚入左醫院等驗

巴打們暫時唔好去啟德工貿大樓呀!

利申：係果棟樓番工😣

我諗除非返工
如果唔係咩情況下去到個度
咁偏 btw屌搭5m 108 24個啲咪有機會出事

新蒲崗好多人返工，佢地好大log人仲係外出食晏，仲有樓下商場

棟野係新蒲崗架咩

個棟樓直通mikiki

哦個條橋
唔講都醒唔起

政府又背幾條人命

果到叫工業貿易大樓喎

抵死 政府公務員咁早番工預左

上星期冬先去完

張紙夠厚

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

幾時到777有事？

shit, 近排返工放工鍾意行呢段路去九龍灣
原來有毒

果條垃圾橋唔俾你直接落返去太子道東, 要入個商場, 好仆街
如果人多更加容易傳染

路過就唔洗驚喇
Btw我都中意行依段路
九展機電處行返新蒲崗

出面太子道東大把巴士

我都係由附近行返九龍城
都係30分鐘
行去啟業坐車, 計埋等都咁上下時間
不如慳下錢好過

好驚喎

隔離係咪警署?

係咪中央冷氣？樓下郵政局可能都會中喎

係 新西九總部

東九

香港人, 返工!

呀公務員同事棟野叫工業貿易大樓

手寫user name呢?

mikiki玩完

仆街了同一部Lift
Dllm 攬炒啦

之前份工要去申請出入口証
個個禮拜都要去

要封成個啟德區
空調系統係連接全個啟德區既中央冷氣黎

工業貿易大樓應該係工業貿易署

但都有其他部門
之前上過去交4000蚊申請

搭緊20睇呢個post

好波

上星期一搞復工

潛伏7~14日

大家準備好迎接大爆發未

都未confirm, 無事既

對面係MIKIKI 附近都有住宅

Chur 人番工果班。。罪孽深重呀

同啲大sir食咗飯未呀

推

返啓德工貿大樓邊都算偏
隔離成條太子道東咁多條巴士綫你驚得邊條

政府最鐘意放lunch入新蒲崗食

攪炒

屌 琴日先去完學資辦

你喺果度做嘢都會打錯個名？

咁唔入spk
仲地仲邊有地方食

發燒就一定係咩
大把病都燒啦

張白紙要原子筆寫日期,描述先至有人信

打字啦

驚條撚，要爆發香港一早爆發左啦

不如話Photoshop

戰 略 貿 易 管 制 科 客 戶 服 務 中 心

地 址 ：
香 港 九 龍 城 協 調 道 3 號 工 業 貿 易 大 樓 16 樓 1619 室

去九龍灣

公務員等再次停工

真

肯撚定唔會，最多A/B更

邊單?定未confirm?同之前堆群組關唔關事

咩係戰略貿易

真定假
唔係好似上次圓方個保安咁又被人拉？

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

開post咪話疑似囉，未confirm，驗緊，我都唔想我日日去既地方有事😣
都係想巴打們防範下，唔好等真係出事先識驚

啟德應該好多大陸黑工做野
果邊D人會中毒唔奇怪 冇可疑

武器出口？

米果D已經係啦

區域製冷係water side 果面
隔左個 heat exchanger
唔通的
唔係air side 唔會傳到

樓上譽港灣

Mkk行去九龍灣遠到仆街

武肺價

25分鐘姐

九龍灣遠左d
要行最少十分鐘先到
雖然已經比以前快左好多

唔駛, 快嘅唔駛20分鐘
mikiki 行兩個字已經返到九龍城

係呀比以前快左

而家覺得巴士服務好落後
尤其條107, 走線膠到

但得107先可以去到九龍灣商業果邊
即mega box

琴晚入去驗 而家肯定出左報告
咁今日新聞無
姐係果位職員無事？

仲有22同22M
同埋好多線都可以由九龍灣經德福過黎
又或者坐24同108行過去都好快
都係10分鐘內路程

有lift

上星期先去完個到間勞工處

留名等報告

係咪唔中？

傳畀高層好喎

個lift慢到閪咁，入面d路又兜
入去完全浪費光陰

依家都未有消息
即係收得皮

應該都係

都唔知樓主會唔會去錯地方返工

記唔記得當年星加坡裝甲車被香港扣留單野呀